移民撚又然, 唔識日文去日本唔識英文去英國 = 真手足

不懂日文 港男帶全家移民日本大阪

如果佢有睇六常既 post 就唔洗走然後半年後回流返黎，懷疑條友既屋企人又係傻。日本就好比 cctoy，非我族類就排鳩你 (白人除外)。除咗白人之外，其他族裔去都係等回流

移民落地府

跟六常就啱，留係香港堅守基笨法

白人都照排，係排得無咁嚴重

港媽為兒子移民英國以淚洗臉 驚阿仔返學上森林課堂玩得太多會老大徒傷悲

識得個法國佬以前係日本做幾年嘢好似冇事咁，可能比人排但自己唔覺

老大徒傷悲，快啲操考試啦

日本人的民族性格不適合開放外來移民

日本除左祟美之外
最祟就係法國

真，移去馬達加斯加仲好

真，對所有人都好

咁有趣，但學唔到人地啲優點

決定派你去開墾

有冇優點學

有，你都學下環保嘅優點

去殺海龜

學左好多環保既壞處

慘得過香港自己族類都排鳩你？ 垃圾先會因為唔識一樣野而唔去嘗試

唔比用 day con

香港媚外中意請 non local

我倒環保牙膏落海

wai chun